# zirkel-zauberwuerfel-rubiks-cube

Zirkel zum Lösen eines Zauberwürfels. Dafür eine Seite, die keine eigenständige Anleitung ist, sondern als Merkzettel dient. Und dazu vielleicht noch paar schwere mathematische Aufgaben zum Zauberwürfel, mal sehen.